各區都有避難點同歇息點，出發前計劃一下，與朋友失散咗可以大家重聚

就係公園。

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

明明講緊公共設施有狗
入面又係有曬CCTV
仲入公園？

公園會有好多普通市民，黑警唔敢亂嚟。
怕CCTV咪蒙面囉。